chenglap：這世界上最不欠缺的資源叫人類

如果我是共產黨, 你要投共, 我真的不明白為何我不消滅你而對一直就忠於我的人好一點, 而要對你好? 在中國那麼過億人從四歲開始就忠於共產黨, 他們比你們這些香港人還要窮, 誰要你那種去到三十歲甚至五十歲混得不好才來投共的?

「對長期忠於自己的人好一點」不是常識嗎? 要當狗, 也要能發揮狗的用途, 何況你不是他養的唐狗, 而是一隻被遺棄的狗.

如果你帶巨富來投, 帶著我需要而沒有的技術, 你還有一點收買的價值, 但在收買價值用完後還是必須消滅. 一無所有的人覺得自己有權投共, 是不是想太多? 如果不為爭取自己的生存和力量, 他們剩下的唯一選擇不是投共, 是消滅.

少一個人, 少一雙筷子, 少一個失業者, 少一份綜援, 少一個退休負擔, 醫院少一個人排隊, 少需要一個公屋單位, 這世界上最不欠缺的資源叫人類. 有些時候人類的價值還比不上一件蛋糕, 因為人類的價值可以是負數.

幻想移民跟幻想能投共, 本質上是一樣的, 就是以為自己有路可走, 去面對那個根本無路可走的現實.

冇窮人邊個幫有錢人做哂d下賤工夫等有錢人可以享受
就算蛋糕都要有蛋糕師傅整出黎,唔通d蛋糕識自己生出黎

正確

中國o既窮人 佢地自己大把 要幾賤有幾賤

黃安

溫兆倫

真係氓過屎嘅廁紙

其實全球化o既問題 好多人講過 而且全球化唔係人類歷史第一次

蒙古人到處屠城
奴隸夠用就得

未來幾十年會唔會黎個經濟大洗牌？
而家根本全球貧富懸殊得好嚴重

移民可以預期越o黎越難 宜家都已經難緊
上一次全球化 最後大家一齊打 total war 人口咪少返

上一次係戰爭將大家經濟摧毀 重新o黎過就充滿機遇啦

All we need is WAR

窮人先會想經濟大洗牌 先會想打仗
富人點解要摧毀已有o既成果？
而且大洗牌或者打仗 只係摧毀環境 唔保證窮o既你會富有

o係拖延唔打仗o既前提下

既然解決唔到全球化產生o既問題 咁最可見有得行o既路就係解決全球化本身
既然因為同一市場而起 咁分返開就得
就好似侵侵咁 除o左將跨國企業搬返本國 就係反移民

中國各地清除低端人口 其實都係咁

窮人冇消失 但人地o既窮人 就唔係自己問題

war係要攬炒，唔係要變富有

全球化逆轉仲難過war

全球化係因為科技進步 科技唔會變 但係政治會變
未有火車之前 世界各國o既邊境唔係似得當代咁
宜家世界各國邊界咁硬 係由工業革命產生火車呢類科技暴發增長後出現

有些時候人類的價值還比不上一件蛋糕, 因為人類的價值可以是負數.

想起狄志遠同黃成智
又想選議員，選唔到又想入政府做官
支援袋住先同國教，但根本無人想理佢

可以無視